# Такие вот задачки #

Нормальный ридми для нормальных людей

### Что тут такое? ###

* Некоторые из задачек на повторение
* Я обещаю поработать над остальными (честно)
* (просто меня ввыписали только вчера((()


### Who do I talk to? ###

* Chelnokov E.I.
* 16IT18K
* my anglichane o da